應唔應該繼續？

借朋友ac開，因為近排呢件事煩擾得我太耐。
話說幾個月前因為幫識到一個嘅女仔，咁開頭大家都有共同話題keep住whatsapp，始終好難搵到人有共似（音樂，政治取態，背景，朋友圈etc)咁就開始對佢有啲好感。時間耐左，我地傾嘅野越嚟越多，有時個人啲嘅野都會搵對方傾訴，變到好似一個習慣咁。其他人亦開始知道我地兩個嘅野，同埋想知道我地係咩關係。但係呢個時候，我連續有幾個friend都話佢唔係一個好人，而且出面有個收得好埋嘅男朋友，搵我只係玩鳩我。咁我開頭都唔信，因為佢一路冇同我講同一路都冇po過佢同男朋友嘅相。直至前幾日，佢同我覺話佢唔開心，因為佢分咗手，因為呢半年嚟都一直都有問題，男朋友唔理佢，兩個幾月冇講過嘢。我應該繼續去馬定係抽身算？

佢收你兵成功咗喇 仲去咩馬

直接講啦 得就一齊唔我就走

Yes 妹妹下咁做乜鳩

都啱嘅 做左後悔好過乜都冇做

既然佢都散左你咪去 好難決定咩